[重要] 陣地防守 特別是中大手足必看！

事到如今 有些地方係我地必須防守的 例如各間大學 特別中大 當打陣地戰 手足就必須預計長期抗爭 我有幾個建議
第一 必須安排人輪更休息 體力很重要!!! 將前線勇武和合理非結合 大概分3更 每更4-5小時自行決定 2更休息 一更放哨和建立防線 一定要安排人做訊息傳遞以防黑警突襲

第二 強力建議設立指揮部 讓可以信任的人例如學生會設立指揮部 主要職責包括資訊整理發放 戰術安排 人力資源安排 物資安排 和外界聯繫等 只有合理安排資源才可能打贏這場仗

這絕對是一場長期抗爭 合理有限的物資 和外界交流物資獲取 醫護安排和校方的商討等等才可能保護前線手足安全 !
光復香港 時代革命！

指揮部好重要，等於人既腦，手腳當然係行動組，手足們，講左咁多個月，終於要堅啪啪上喇

休息好重要 前線一定要馬上休息

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

Pushhhh 俾前線

中大學生參考下！！！

Push

Tui

推佢老母

推

Push! 集思廣益 依家警方三萬人加埋唔知幾多嘅內地武警 佢哋武器又好啲 人又變態d 我哋一定要醒目啲先會贏到呢場仗！手兄加油！

(請助推，十分重要)(新戰術)如果眾籌買無人機俾前線做哨戒機可行嗎？

推啊！！！

P牌推

指揮部真係好重要 其實我有好多朋友都願意俾錢買物資送入去 不過資訊混亂真係好難搞 如果有指揮部可以合理安排物資運送途徑同埋到底有啲乜嘢係最需要嘅 呢場仗我哋一定有機！